格劍DLC最新13位人設機設圖

死撚左佢啦屌你老母 畫到咁撚樣

劍皇爺笑撚死

你幾時先肯死......

獸太天。全平國！

全部都威力較強

袁老師
隻美實算畫得好
又抄邊套拎靈感

你知唔知道自己畫緊乜撚野

冇抄
自創

因為有威力不強鐵蜘蛛

高登仔設計

見到幾隻蜘蛛忍唔住笑...
其實袁生你真係幾鍾意畫畫
但幾時先肯修心養性一年練下畫功?
由高登睇你到連登, 都仲係一鳩樣

你死先

5隻蜘蛛

死肥佬

劍皇爺幾型

No.11 同 No.14 屬性同簡介一樣 係顏色唔同咋啵 !

高達模型好多都換隻色當新商品啦

陽萎DUCK啲畫十年如一日

有無諗過放過香港人

人地個機設型賣得出
你

有冇諗過抗爭漫畫

唉 同粉俠傳時期唔同哂了
回哂塘了

唔駛啦
大把人畫咗

咪再浪費網絡資源啦，收手啦你

呢個真

垃撚圾屌你老母

粉俠傳好d?

喔

見到劍皇爺真係笑左

全靠高登巴打精心設計

當連登仔已經進化到跳出鍵盤街頭抗爭, 犧牲埋自由, 你仲係停留喺呢個level 畫埋D低能嘢... 以前睇你D畫笑下算, 家陣你都三張有多, 都冇進步過, 我都唔知講咩好

畫得幾好吖
樓主個仔好叻

你都已經講咗好多

嗯哦

支持樓主

到第九章出請繼續支持

連hotcha唱歌都有進步，點解你可以畫咁多年都係咁

要畫成點你先滿意?

恭喜
下期粉俠傳有你份

節哀
下期粉俠傳你會死

當戴耀庭都比人百屌成才
袁生都依然保持自我

其實畫得唔錯
有冇實體書同埋相關figure 想課金

等到今年年尾應該有單行本卷一

粉俠傳已經完咗
而家係格劍dlc

屌你老母 唔講遠 你睇下早排有香港人畫mk妹漫畫
點解人地果d會咁多人比錢買 會有人做專訪
你睇下你條柒頭 學人畫漫畫 乜撚野基本功都唔練

邊度買到？
有冇預購？怕搶唔到，連登user優先？

電郵本人或pm my fb郵購買

樓主條垃圾係咁上下

垃圾post 拉

惡意攻擊先至垃圾

1

2

覺得樓主其志可嘉
不過得罪講句
同我8歲時候既畫功差唔多

你又幾勁幾巴閉呀

樓主覆唔到

諗起當年舊登有人拎袁生啲角色二創(個個都畫得好過佢)
搞到佢嬲到仆街

其實都係搞下創作姐有必要咁樣人身攻擊咩

啲光影有壟步，但點解人體永遠都係咁

進步? 例如le

哦

作得就作

邊有嬲到

好經典多謝你幫我回憶返

啲蜘蛛全撚部都係高層用，
就咪撚分咩金銀銅鐵啦

我認衰
唔記得睇post主名就入左黎

因為高層有好多個
一人一部

3